寧願女朋友日日打扮定特別少少既日子先打扮？

打扮係講緊化ok濃既妝 日日都著得好好睇 襯過曬先出門口
你會寧願女朋友日日打扮 定係平時著得hea少少但乾淨舒服唔點化妝 特別既日子先特意打扮？

：平時hea底但適時打扮
：日日都打扮得好靚先出街

睇得多就厭 突然有啲驚喜開心啲既

一定係特別日子先打扮
啲中學同學一畢就好似日日依家化到個妝勁行
即係你都叫後生 洗唔洗扮咁勁

其實中學個陣馬尾素顏最清純最好睇